係時候割蓆了

對唔住標題黨
但請求花少少時間睇一睇...

呢場運動發展到今日呢個場面，好明顯已經有好多唔同嘅聲音。
我好明白前線手足嘅憤怒，我自己一個半月前已經覺得會發展到呢個場面，甚至更加激進。而呢個過程中，不分化不譴責，支持前線決定，絕對起到極大作用。所以呢個理念，我地要繼續堅守。

但同一時間，輿論好重要，和理非好重要，游離派好重要，無可否認。
經過今日，相信會有越黎越多暴力潔癖嘅市民開始越走越遠，覺得前線已經變成真暴徒。

我相信呢啲場面會繼續出現，暴力會繼續升級，運動都唔會咁快完。而同時，試圖拉攏淺藍陣營所進行嘅文宣，會因為武力衝突升級而舉步艱難。

原因係有啲人真係走得好前。但前唔代表錯。所以我覺得，不譴責，不分化，不割席，要變成一種態度，在心中。
而口頭上，文宣方面，我地應該設立新嘅和理非戰線，繼續試圖動搖溫和陣營。
而方法唔能夠係宣揚革命，宣揚獨立，而係拒絕暴力，希望暴力停止蔓延，要求政府正視問題所在

既然我已經走得咁前，我唔會介懷你口頭譴責我暴力，然後回馬槍屌鳩政府搞到呢個局面，警告政府呢班人已經痴左線，要儘快解決問題，而非用白色恐怖繼續激化局面。只要你拉攏到民意動搖到輿論，我唔介意成為被指責嘅暴徒。冇錯，我已經痴撚左線，但喺政府真真正正放下身段去解決問題之前，我只會越黎越癲，癲到我自己都驚。

而部分溫和派別要堅守和理非，畢竟真係好多人講句粗口都會打冷震，一旦認為前線過激，失去理智，就會唔再支持。我地要俾呢類淺黃到淺藍光譜嘅人知道仲有呢一種立場，係兩邊都要打，但政府絕對要打多啲，暴徒好暴力，但解決方法係要回到root cause，而唔係繼續鎮壓式解決提出問題嘅人。

So they will hunt us, because we can take it.
當然，物資補給遊行繼續，守望相助。
我認同呢一刻應該訴諸武力，但訴諸武力絕對唔夠。

歡迎討論。

光復香港，時代革命。

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

叫左幾撚多次唔撚好做標題黨呀屌鳩你

樓豬? 以後叫留既一定係鬼

721後 幾次前一晚都好多人叫留 咩前線決定 on9 結果? 728 血的教訓

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

無可否認，何妖係好有效draw到一批無腦死忠。而唔係傳統建制可以做到
敵人做緊嘅嘢，我地要知己知彼

睇埋先pls

唔係話唔睇呀
但真係屌左太多次標題黨

sor，但我真係覺得可以有一派新嘅輿論戰線同暴力割席。你點睇？

唔討論前線留定散嘅問題，而係輿論應該點樣走。
聽日大家J緊今日幾大快人心嘅時候，都會有一批人覺得已經過火，（至少我自己幾個和理非group已經係）我重申我支持前線，但如果我需要被譴責黎達到目標，我覺得可以接受。

而家文宣有一個軟肋，就係「求安穩」嘅人會因為你支持武力而唔會聽你講任何嘢。係咪可以先同佢一齊反對暴力，再引導佢理解呢啲暴力唔可能用白色恐怖黎解決，咁只會製造更多混亂。

你知咩事就成為態度
好多人唔知頭唔知路, 無跟得咁貼, 會因為"拒絕暴力"既風,之後出聲屌勇武派, 話佢地搞散個運動之類, 到時只會一發不可收拾, 變番雨傘咁
唔好睇得香港人咁有政治智慧
香港人做野一鍋風, 你諗下計令多啲人支持勇武仲好

就係覺得目前呢個輿論局勢好難統一戰線

你屌得啱，以後唔會再標題黨